認真 而家身體有唔舒服可以點

右上腹痛 冇發燒
上網睇話唔知係咪膽有事
去睇醫生會唔會中埋肺炎...

去屋企附近嘅診所..?

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

但而家應該好多人有咩事都係去附近診所先..

打少啲啦

搵啲網上問症再去藥房執藥

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

打少啲咩

炸炸臨去警署咳番成個鐘先啦

個肚皮

應該唔係中招嘅

其實唔係我
不過佢就已經痛咗幾日
所以先唔知係咪有咩事
網上問又未必準
但唔知去醫院check係咪會好易中招

易就一定易啲架喇
係我如非必要都唔會去醫院
不過暫時個risk都未算好高
再遲就好難講

咁係咪盡早仆去睇咗先